{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 2월호텔 더스테이 강서본관 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の際、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムで割り当てられますので、ご了承ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご了承ください。 また、客室内で物損や盗難があった場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 客室は全室禁煙区域のため喫煙は禁止されています。 また、お客様の便宜のため、会社の名刺提出時に追加料金なしで連泊が可能です。 予約をされたお客様は様々な特典を受けることができます。 フィットネス施設をご利用いただけますし、週末には料金破壊イベントが行われています。 また、全客室でネットフリックスをご覧いただけますし、ハーマンカードンスピーカーもご用意しております。 人工知能の最先端冷暖房システムが完備されており、全客室にはスタイラーも用意されています。 2月にはホテルだけのブランチを楽しむことができ、全客室にはブルートゥーススピーカーが備えられています。 また、最高級寝具とアメニティを提供しており、グローバル電気コンセントマルチシステムとノートパソコンUSBシステムケーブルも備えています。 朝食はバイキング形式で提供され、7つ星のグースダウンピローも備えています。 スナックバーも運営されており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ご予約の際、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムで割り当てられますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難があった場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は全室禁煙区域のため喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "会社の名刺提出時に追加料金なしで連泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をするとどのような特典が受けられますか？",
            "answer": "予約をされたお客様は様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やイベントが利用できますか？",
            "answer": "フィットネス施設をご利用いただけますし、週末には料金破壊イベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる備品やサービスはありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスをご覧いただけますし、ハーマンカードンスピーカーもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "人工知能の最先端冷暖房システムが完備されており、全客室にはスタイラーも用意されています。"
        },
        {
            "question": "2月に何か特別なイベントやサービスはありますか？",
            "answer": "2月にはホテルだけのブランチを楽しむことができ、全客室にはブルートゥーススピーカーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で提供される寝具やアメニティはどのようなものですか？",
            "answer": "最高級寝具とアメニティを提供しており、グローバル電気コンセントマルチシステムとノートパソコンUSBシステムケーブルも備えています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供され、7つ星のグースダウンピローも備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはスナックバーがありますか？",
            "answer": "スナックバーも運営されており、便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 714
    }
}